u2718q定UP2718Q？

Coding 上網 睇片 少打機 大家有咩建議
如果呢2隻揀 係budget 6000 ge 範圍內 有咩原因會令你衝UP2718Q?
gtx1080 ti

up2718q budget 6000???

我意思係 本身打算budget. 6000 但係值唔值得再加budget 去買UP2718Q

你唔係做藝術方面既買U2718Q都夠
最大分別都只不過係顏色準度